大陸有層樓

賣左佢換700幾萬黎香港買多棟用黎收租好唔好

有無房產証係手先?

無

d錢落到黎香港

我都唔知 就算賣左D錢係咪都落唔到黎
好似要每日拎2萬咁運落黎🤮

pushhhh

大陸邊度

咁點賣

深圳市中心

勸你唔好
不過你自己諗啦

點解唔好 因為可能會升值？

地下錢莊啦

好危險wor 蓋ching

我做倫敦金 有間相熟 日日走三球落香港

蓋ching又派膠

咁少

堅

可以pm傾價錢幫到你

支那樓賣到700幾萬？

有咩問題

大陸好興一棟棟5/6層，唔係一間間
成棟賣過千萬唔奇

我果間係一個單位咁 一棟棟要偏遠地區先會發生

地下錢莊走錢 買樓比稅局查 點答

福田羅湖大把一棟棟嘅城中村